721 805 820

請大家記住呢幾個日子：721 805 820

點解？
因為警察公開地同黑社會人士合作，縱容黑社會襲擊平民。

一直以來，黑白之間一直維持住微妙嘅平衡；警察管社會治安、黑社會管班古惑仔，因為社會點都會有一班人係游手好閒、無固定職業，如果由得呢班人喺社會上冇人理，遲早都中會搞事。兩者互有利益來往，黑社會交人俾警察破案領功，作為回報警察對黑社會一些非法勾當，如收陀地、黃賭毒隻眼開隻眼閉。即係話：黑社會一直都係幫緊政府同警察管治香港。

今日警察要維持嘅社會秩序，只係確保中央同埋聽命於中央嘅特首可以有效管治；面對民怨升温，政府用打壓示威者嘅方式黎處理：見得光嘅事由警方做，拉盡啲示威者，用stop and halt 嘅程序騷擾一般示威者，甚至街坊。唔見得光嘅打人、斬人就由黑社會黎做。雖然黑白兩道用嘅方式唔一樣，但都係同一個目的。

想必警方聽日（快則今晚）就會遣責暴力行為，以拉攏中間派人士。但呢種街頭襲擊行為，正正係警方選擇性執法下縱容出黎：721至今超過一個月，只係拉咗三十幾人。比起反送中到依家拉咗超過九百人，簡直小巫見大巫。當警察同圍頭仔並肩前行，甚至雷射筆比鐵通更具攻擊性，警察口中嘅遣責暴力、嚴肅跟進還有何說服力。

相信今晚電視機前嘅各位都會睇到警察高效專業嘅一面，原來當受襲嘅係同袍而唔係一般市民，警方係會咁嚴肅處理案件。正如動物農場所講：「all animals are equal but some animals are more equal than others（所有動物都是平等的，但有些動物比其他動物更平等）」試問當擁有執法的警隊正為遇襲同袍感到哀痛，誓要捉拿犯人之時，又有冇給予721 805 820 襲擊市民的兇手同樣地認真處理？

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲有811 wor ching

b

唔好意思，漏咗
主因寫嗰陣唸緊啲街頭襲擊案嗰到

721 805 811 820